[或成最大贏家]2020第四季度華為銷量大跌4成，Apple創智能手機單季銷量紀錄

跌4成=用少咗材料=環保=中國又贏